有無人同我一樣好鍾意煙頭扮唔小心辣人🚬🐋

唔小心咋，佢地又唔敢嘈我

俾人打到仆街就有

我會彈啲煙灰去格離對鞋